有無90-93巴絲入黎吹兩句？

WHY ME????

肥毒車神級閃避

留名

未去舉鐵?

月巴忽然出現

返屋企先

有幾忽然

頭先好似唔覺眼？

射啊射

有回一兩句架

唔想成日食拉麵

梳鳩

荃灣除左拉麵同打邊爐真係唔會去

有醫療卡就冇難度

好肚餓, 煮乜野食好?

醫療卡真係好方便

無包呀，我戒緊澱粉（短期）
之後再練返整麵包

覆返呢個↑

Burger係講舊肉啊梳

係自己整呀

即使身邊世事再毫無道理

毒撚食哂都係有罪!

食咩

好慘

連唱失戀王都未夠資格既毒撚, 幾時先有機會唱到相依為命

蛋白質

歌癮起姐係我錯

「慶幸每夜 那樣疲勞
再沒渴望 得到擁抱」

那一晚他，如此跟我講。

快樂宴會分組跳舞 最後也是剛好單數

那單數的 如此跟我講

咁多臣粉 呢首冷門黎架喎

已經毒到一個人坐四人枱食飯都面不改容, 呢首歌冇理由唔識

正啊
隔離可以擺袋
隻腳又可以向前伸

你這剎那在何方 我有說話未曾講
如何能連繫上 與你再相伴在旁
愛意要是沒迴響 世界與我又何干

你地放親啲歌都真係識

90至93係聽呢啲架啦

唔係架 我好潮聽牙醫哥哥既歌架

邊個係牙醫哥哥？

許廷鏗？

你轉都比說話你聽？

入到呢

咁乞人憎架咩

hr agent 仲衰過保險

冷靜點 乖啦

拿拿拿 保險唔一定衰
搵工agent 10個有9個衰

hr agent
我第一份工就係做依個位
真心
要我排 倫敦金 之後一定到hr agent

我做過幾次呢d agent介紹既工
真心on撚鳩

伏到pk嫁
d客唔鐘意開名 所以打到個ads好似天花龍鳳咁
成日以為佢哋好多jobs 好多時都係一個job開十個ads 最好笑係 香港客 係閪到pk

去過一間 影印機公司 準備好曬所有公司資料去見工
點撚知間野做埋agent 今日in聽日請 後日番工
做野係hea浪費人生 無咩野既
但HR西到爆

勁！

地鐵

都唔算冷啦演唱會唱過

好似冇唱過

moving on stage 1有一場encore唱過

我屌咁都知
Btw睇名都知係fans

緊係
果陣上網睇過晒啲fans拍啲片
仲要唔止睇過一次

外向的孤獨患者自我拉扯

愛失去你的包圍 每次退後又錯過你的世界一點

呢個MV痴線得黎唔知點解好有感受

沒有跨越的機會

中意既歌，有共鳴既歌太多，
有時比人問都唔知點揀

唔知點解好似做左你想做既野咁

真係好癡線

Eternity stings, when love has turned into pain
Oh love must be something i dun deserve

做咩事

唱k

我打緊壁球

HI

睇完戲

要溫書
今日又behind schedule

你就好啦
我無乜胃口

做咩無胃口啊你

一點食完lunch到而家
完全feel唔到肚餓
我諗住聽日食早餐先算

唔好餓壞身體啊

早啲訓應該無野既
真係頂唔順咪落樓下食m記囉

月巴你好

睇咩戲

與神同行

Su？

潮巴

食咩？

好返未

聽日interview
頭先dissert搞掂完主要個part send左比supervisor

七七八八啦

加油

加油！

灣仔

我都想打波

決定聽日要食公仔麵做早餐

搞到我都想食餐蛋面做午餐

我已經煮緊公仔麵做宵夜了

食啦食啦 太陽蛋

我留番聽朝食

唔好忍啦, 我諗你依家都好想食了

中環果到要曬住太陽食 聽日睇下點先

好彩屋企沒哂公仔面

營多

咁樣聽日先更加好食

得通粉一包

做乜半夜講食野

無prep了
聽日3點in

廢事溫咁多書
只係short written同循例in下又唔係無in過

營多麼需要你 營多麼需要你
如今天不吃了 怎麼退怎麼進

因為我不知道
下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會
那麼努力
把最好的都給你

幫你練下意志力. 戒澱粉都戒得有價值啲

大家 今日嚴禁放負

你唔講今日我都唔知已經到左今日

俾你放負

唔戒呀

今日？星期五？

冇負要放 要做返個正撚樣絲

減肥呀

是呀

渣ga

即放負先

今日事情如不順 今日問題如不盡

影響唔到我既

冇佢 都可以過得好開心

霍生出現

恭喜

我要做三百磅肥婆

單身萬歲

賭乜都得 佢唔會

好！我賭五條煙

有老細請食都慘

問題係 本身冇預佢 點知有個豬隊友多口問佢一唔一齊食飯

你知啦 有老細係度 講野要小心啲 點食得盡興呀

浪費資源

我今日同事last都無預老闆
老闆有聽到 臨放工比左3000蚊hr
Xxx前程錦繡啦 呢度少少錢 你地食得開心點

機會黎喇 飛雲
六合彩頭獎無人中 下期彩金7600萬

試過老細請食飯
屌, 啖飯都未夾到口
就講故仔

講講下故問我公司條數
之後變埋開會

開會開左三個鐘先走得
個飯都凍哂又冇胃口食

好恐怖

呢啲老闆識做啦

陰鳩公

我唔貪心
比我一注中個頭獎就夠

我上次同事last day老細話請食下午茶
點知 嘈咗四個鐘 都未叫到
之後就放工

好老細
你公司請唔請打雜？

人生就係浪費

好負面又駛唔到

駁

返多兩日先放假

唔負呀
你有先可以浪費架嘛

尋日瞓瞓下突然肚痛到醒左

早晨

又攞廿蚊去試

Show blocked user

從不購買

幾乎日日都同老細食

食m記早晨全餐好定茶記餐蛋麵好

茶記

唔好引誘我喇

邊有

咁因爲你特別啫

仲係好想放棄自己 任食一餐

食啦
你仲考慮邊方面呀？

薯餅 火腿扒bell

Lets go !

無人夠我慘！

諗緊食放題定係打邊邊

叫左沙嘜牛肉煎蛋公仔麵

早餐打邊爐
lunch放題
夜晚自助餐

我食餐牛麵

很想要吧

如果佢話 日日都同唔同老細食呢

咁多老細

鹹濕！

軒仔

呢首真係勁好聽

做咩又話鹹濕呀屌你

啲詞

我都想同個女仔講呢番說話

呢首真係好正

我呢就叫做龍懷騫
食得飽果時呢就係月頭
晚晚肚餓果陣呢就係月尾
有一樣野我比人地 叻既就係我脂肪多
但係我都同其他人一樣我係沒錢既
我都希望每一個人都會 食少少都會肥到爆

我 淨係識得呢D嫁炸

你的日子如何
你的肚腩也必如何。

飲水都會肥

我呢就叫做龍懷騫
食得飽果時呢就係月頭
晚晚肚餓果陣呢就係月尾
有一樣野我比人地 叻既就係我脂肪多
但係我都同其他人一樣我係沒錢既
我都希望每一個人都會 飲水都會肥

我 淨係識得呢D嫁炸

你的日子如何
你的肚腩也必如何

聽你唱

屌 我而家就真係肥啦 琴晚食得太好

屌

我唱歌好難聽

我唱得不夠動人 你別皺眉

我願意和你
約定至死

我只想嬉戲唱遊到下世紀

請你別嫌我將這煽情奉獻給你

聽日係咪堅唱

唱K 加自助餐!

我ok呀
唱夜晚？

okay buffet都okay

CWB 唱K buffet
你地唱 我係到食

好想去

旺角得唔得？

霍絲今日生日喎

霍絲生日快樂

同問

去囉

屌點啊 又關妳事？ 即係妳鹹濕就得人地鹹濕就唔得！？

大家玩得開心啲，朕既精神同大家同在

我唔係鹹濕囉

多謝大家

回家舉鐵

去邊到慶祝呀？

happy birthday fox

去緊見工
2點9要到
依家係西九上e21a

生日快樂！
聽晚我要八點後先岀到去，最好唔洗過海

祝你成功

整乜10分鐘written test

補祝?

你係香港咩？同埋你邊邊，island定kowloon

佢地聽晚唱k啊，唔知幾點

就係等緊你話事!

屌咩我都唔得

聽晚我去打邊爐

我係九龍

聽晚有野做起碼搞到十一二點
玩得開心啲喔

佢地乜都未firm，傾下囉

先去唱K 唱完去車巴屋企飲酒!

劏房沒有空間，可惜喔

唱完去樓主屋企飲通宵！我john!

九龍OK，夜晚ok
港島就盡量都不了

你地已經可以互上屋企？

真心嗎

沒問題呀
不過沒酒

涼地近4個月

ok我買
想試伏野

ok我帶，john

OK 我可能訓著 你地可以係廳到慢慢飲

等你訓著。。。

舉完鐵已經好攰，但返緊公司繼續扮工

原來鯨大剩係可以教4班
即係只可以賺11k

話我教學唔擔心
係驚我如果有ft會走

試下先?

辛苦囉，其他學校有冇教職？你哩行搵pt都唔易

下星期見vtc

心諗 我有ft offer先算啦 咁難搵

me
但懶得入谷

應該得既加油

有冇搞手，tg 0知識

明天霍絲生日唱k團
預係旺角唱
時間我地再傾，睇下七點幾開始食埋野
定自己食完9點左右先開始
無意外應該會飲酒
有興趣出席既麻煩講聲

仲有月巴，霍c at least

Chief Organiser出現了

J死

講呢啲

我收工再上水睇下點

朕不行了

無所謂，月巴上次都係咁執我上去

手殘

九點後

你後join飲酒囉

小毒J飲唔到酒
忌廉鮮奶OK?

有K唱好興奮

利申：有唱開歌，廢事你班友話我偽毒同扮野，player等等

ok飲到你疴

可考慮，到時睇下點，聽日唔揸車

肯認啦咩

又要我post多次？

冇認
我又唔想話唱歌超撚勁，一陣俾人笑9我

想同我月巴搶風頭？！

不敢
我遇到唱得之人會好開心
多啲野玩

算u啦

玩得開心啲

月巴又係你既

我五音不全

你想用咩同我交換？

不了
毒撚只需要自己

見你咁慘我送月巴比你 gay

玩得開心d

唔黎？

感覺極少人

目測四個，利申上次三個

幾千公里外 黎唔到

小有小玩 多有多玩架姐
下次啱時間既join
大家玩得開心啲

無錯，玩得開心啲

online gathering

個個都玩得開心啲
等月巴主持大局算

mk red mr?

好耐冇去red mr
有臣既新歌唱

開Skype唱

唱開咩？

仲有四分鐘穩袋OT錢

從來沒有 遇到

真正毒撚之歌

Gay

無揸車先黎落大雨，屌

今晚仲要開會啊

唱黎都只係ff下

今晚游水，聽日將會好忙唔得閒

臣的話，所有都唱

永遠都係向最唔適當的時間先黎落大雨

應該都係Neway

大佬話事
大佬識唔識唱天下太平

問孤單算甚麼

一齊唱

我要聽返先
好耐無聽過
唔太記得

練定歌

我以為大家會唱到紅先生既歌多啲
利申兩年冇唱過，你地話事

日後或會講和

還有天地能前往

失戀算什麼

沒理英超的賽果

聽晚開鑼

今日忙左一日

呀媽生日黎唔到

毒撚都係唔出席活動好

你係毒撚？

同媽子食完飯再出

身為主角既霍絲仲未上水

對唔住

buffet

vtc都唔易

買左枝睇落係伏既玫瑰Gin，有冇人想陪我試，有我就聽日拎岀黎
佢話加tonic會變色

原來霍絲生日
生日快樂呀霍絲

但係聽日約咗中同食飯

食完無下場咪過黎囉

今晚有獌

得既

去唱k自備野飲比人捉好貴

對你輸十城

個偽毒一定去左一個燈紅酒綠，聲色犬馬既地方玩，仲邊理我地班真毒

暫時就有
霍絲
河絲
月巴
外向巴

仲有無其他人？

一陣佢見到又鬧你架啦

去邊到食呀？

3點點睇啊大佬，聽日後日都要返工

係恰鳩毒撚架啦

聽日要番工啊

我聽晚都係buffet

肥毒不敢去

河絲

唔難嘅

Same

邊度玩

利申 爛面毒撚 唔飲酒

我無爛面 但好撚肥

去邊度同幾點？

摩三季正式啟動

暫定旺角同約9點

馬迪爾：dllm

貓頭鷹？

應該旺角

Lm睇球王巴罷踢

預9點左右玩到兩三點囉
通頂我年紀大頂唔順

我時間撞左野
聽日覆

好出奇咩？
上次我有提過架喎

好

會一齊食埋飯先？定點

介唔介意食左飯先出黎
我收左工想返屋企沖個涼先

撞左野

梳冇為意

外向巴係？
sorry 見識少
我可能後嚟

外向的孤獨患者
你唔飲酒？

又嚟？

聽日幾點？

大約9點

應該得

陣容鼎盛

全部都有j

格劍之顛

咸濕

話時話
黑絲同屋企巴呢？

eat@ease
好抵食

thiss

written我例炒
睇下會唔會念在有學歷同經驗請我

做乜抄我！

唔識 我bk左 imasa, 後尾先知有buffet

今日老細個科written有題考grammatical function
subject verb object呢d中小學野
我臨交之前多手verb改左做predicate
不過如果佢唔請得另一科請仲好 個科教academic English ，對我第時搵學店工仲好
ling科真係要做research 先有運行
教academic english好大需求

黑絲應該陪男友
屋企巴就

咁就好了 幾驚黑絲又

可能都係陪男友

食完可以直上sugar

我擔心屋企巴多啲
佢之前又話唔開心又盛

葵涌>太古

遠東個間marco 都有人食

間野係葵涌咩？
我上網睇係太古既？

飲左出疹
N 年無飲啦

唔緊要啦
過黎吹下水見個面玩下囉
你地唔飲既我自己嗌一set自己飲都得

你醉左 我哋唔帶你返屋企嫁

一set飲唔醉我既

更新名單
霍絲
河絲
肥
外向巴
明巴

失蹤巴可能後到

哇好多人

1 set就醉都好難
不過想出去繼續飲多D

差唔多啦

睇下幾多個人飲先算
霍絲都飲既

eat@ease係葵涌

我唔飲得 真係唔得

小心身體

咁得意？
有兩間？

唔緊要

你飲奶啦

有經驗都差好遠

唔識 即係咩

Same 我一滴就黎料

去邊飲？

都係 可以吹自己教過

我係之前晚晚飲威士忌 飲到個身體衰左

boss心諗grammatical function都寫錯
唔請番你了

唔知呀 果時驗到有肝炎 之後都唔夠膽再醉

咁肝唔好就真係咪飲！

Ok
唔緊要

遲到佛飲三十杯

咁就好啦咁就second choice有得做writing

writing無test我
有學力就ok

我飲既(但易面紅)
算唔算飲得就唔知咩標準
應該麻麻地果隻啦

訂左之後九點前就樓下等，遲到就直接入房

咁我聽日等你地通知

好多人

而大家留意主角並沒有出現

你咪主角

你們在擠開我 可是要我拍和

咁我晏少少打去book啦

好大雨

個天黑到呢

沒有霍絲的霍絲生日會

笑撚死朕

仲係床睇唔到

去到果時大叫
車巴可恥
車巴偽毒

變左藍毛毛演唱會

肥毒車工作也中槍系列

肥毒車缺席也中槍系列

三人行維持平衡地曼舞輕~~~~歌!!!!!!!!!!!!!!!!

屌，而家咁大雨，今晚揸唔揸車好 驚無車

的士

睇到笑撚左

唔駛唱生日歌

不嬲唔搭

我都冇cash

to me

有車又唔慣用cash又買jlc，跟本就係有錢淫

不能同意更多

岩布仙尼

屌啦我貼地撚

肥毒車扮工也中槍系列

有冇天氣巴，今晚會否好大雨 諗緊點算

帶遮

我驚今晚冇uber但又廢事揸車出，我好憎代客

如果不太大雨都okay

有錢淫

就黎中槍中到失血過多，好慘 明明係貼地撚

陣間又想去食彩

幾點？一齊嗎

但其實我覺得一般般

可以一齊食ar，如果唔係彩有冇其他推介

你今日係邊區？

荃灣，應該半個鐘內就放

彩荃灣有咩？

同埋彩真係一時時，如果有特別麵都okay既，試過檸檬味

我都可以架，兩點零okay？

對唔住咁多位
琴晚我醉撚左
比人喪隊
所以冇上到水

今晚隊你飲水

房已book
旺中neway
9點新之城門口等(地鐵站出口上黎個到)
名單
霍絲
霍絲朋友
河絲
肥
明巴
外向巴

失蹤巴可能後到

灌水灌飽佢
唔好俾佢掂酒

車巴收唔收到

okayokay大約仲有幾耐？

個樣好似撈偏個個就係佢

真貼地撚表示uber都要開十幾個ac呃免費車

可能唔係似呢

梳鳩黎緊

個背狼有十絃廿斤面粉

一睇就知係水魚果個就係我

唔信u

香港人疑心咁重

屌暴雨級

大到cls

如何前進

跪著也要向前走

毒撚正灰毒留家中 飲緊檸茶

黎緊！

我都想

我都行緊

截左單啦師父

有冇第二間介紹

岩岩到

點相認

如何集合，隔離球場門口？

隔離有球場咩

個康文處個楝

車巴超偽毒
人生贏家黎
後悔出左黎

求心理陰影面積

等睇車巴版本

有錢仔

外巴超偽毒
人生贏家黎
後悔出左黎

朕既版本相對simple

佢個死偽毒諗住先出po就得！？

屌妳啦無的放矢

我已經申請求包養

🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷
8stickers are given

係時候等我依個元朗小先鋒過去彩度偷拍兩條偽毒

我搭車上班！

All 🐰 stickers are invalidated

仆街你班偽毒

兩個偽毒

無我份架

彩截左單
下次同你呢個偽毒一齊去食

真毒唔出席任何場合，sor

唔好呃，求大佬帶食好沾麵

香港真係冇乜邊間好

登龍街有間乜鬼制麵所有無食過？

大佬食神黎

非常一般

你就係 帶me食好野

可以唔去試啦

唔係咁易喎巴打 識女仔好難架

你班偽毒

周月叫做稍為好少少

無啦啦話想識人3唔識7實比人拒絕啦

好老實就算日本都唔係話間間正，我食過真係覺得正到返唔到轉頭既係清乃

咁又唔一定既

好耐冇試落大雨踢波

好耐冇試過踢波

垃圾平民野
食壞大佬個嘴

三田？普通嘢

搵夠人真係好難

Okay啊都幾健康

對唔住大佬而家開始見呢句我就笑左

真，唔信問月囝，佢都只係不幸見過我一次

屌你係啊嘛

咁要出黎比朕見下

不了

有冇初哥場可踢

內心已經粗口鬧緊我
我接受到的

一齊食沾麵

個個有返咁上下
但我呢d打開跑狗型

義空又靚仔又有型
仲識玩射箭
簡直係男神

太勁就不了
廢J廢事俾人屌到反艇

個個都偽毒
呢個社會真係好恐怖

邊個？邊個係偽毒咁大膽？

同我搵佢出黎

我都係廢J

估撚到

月囝為咗令我無咁難堪居然講大話等我好過啲，多謝你

好好地點會作到個射箭出黎
月巴既說話可信性好高
原來個個都偽毒得返我一個真毒

佢除咗句識射箭係真之外其他都鳩噏，btw好耐無玩了，放低咗

識射箭已經好charm

做咩唔再玩呀？

成班都偽毒

無毒過
何來偽？

玩開咩？recurve定compound? 我都冇玩好耐

你地今晚唔好出啦，我會自卑

外巴今晚出

唉我唔敢出

親身見證下偽毒外巴

你班同類自己玩啦

去左轉個頭就去ifc 排隊

你個妹控

無時間

Recruve啦

約到十一個踢五人已經好開心
至多收山腳任用

我覺得一燈已經好那好食

掃把腳三角彈珠機

窮JJ 上完班無錢買弓

唔制呀！儲得好辛苦

今晚唔係唔出呀

而家唔係啦

唔關我事我係毒撚，而且我唔去

日本一燈中上，主要係個叉燒比較特別，清乃真係食過返唔到轉頭，但拉麵唔好食

係

抵死

邊度係上

個低溫慢煮叉燒真係好銷魂

左手弓

把nano max封緊塵

已經冇人信你係毒撚

Compound好型，但都係recurve正

沾麵真係非清乃不嫁，但好撚煩又隔涉又開得短

我都係

吔屎 okay?

已mark 下次試

我都想食

傻的嗎？

壽星問你喎

理撚得佢

你聽日唔舒服

咁多左手弓

我又出 偷偷望你地影相先

遠距離偷拍

從不射波

啱啦，出黎玩一兩個鐘返去更好訓

玩完唔好訓直接返工

偽毒之神車巴

係囉係囉

92

收工
返屋企飯沖涼再出黎

練好首天下太平未

尋日有特登聽返

正
沒錯 大戰差點觸發過

成班想呃毒撚出黎玩鳩毒撚

U jau is

你之前係咪有入過黎架啦？

命令你解除封印

Btw

Coming

聽講

明刀明搶

但我都想玩

重衰 拋棄個妹

成班偽毒出去飲飲食食

真肥毒

佢去左外國讀書嘛

做gym也不是肥毒了

no recommend

提示黎 根據你心跳唔建議跑多過6.4kph

可能早到

肥毒 可以跑成咁既 我切 車巴

我冇認真睇

5.4miles 定km? Km唔出奇喎

Km啦 set 9.5 速

6分半 1km 放鬆跑啦
又切阿

切車巴 又唔係切我

Km你可切

無你地d 偽毒咁勁
真肥毒

到齊未

早幾多到？

係屋企

屋巴
你出現就好啦

精神到左

之前唔見你上水
幾驚你出左咩事

重未食

八婆 好擔心你呀

我仲未出門口

我都未

未齊人？

多啲上黎吹水

又唔見你擔心我

my soul told me dont leave the bed
what should i do

廿分鐘後可以到

咁我五分鐘後出門口

我有你唔知喳

冷氣好涼
張床好暖呀

See u

法號 一鳥都無？

你都出？

其實我可以自己行下街

我諗緊短褲踢拖好唔好

係唔係有自助餐食？
我沒食飯

9點應該無

有乜所謂，你唔係臭既就得

街坊裝

可以散嗌架嘛

返緊工 屌

收6點？

九點呀

網
上睇到 都唔知點計

where is my jeep

上到去問下

上網搵rom應該唔難

而家出門

你又話買車
幫我買架jeep 呀

gtr lo

Me 揸緊35

你哋班偽毒

玩具車黎

我開始眼瞓

我係地鐵訓緊

我到左旺角啦

我連灣岸都玩唔起

咁我去果邊

我係新之城機鋪門口

美孚等車中

尖沙咀

個個都偽毒Rich

我同河絲係新之城7仔到

食緊
但之後有糖水

浮緊上緊

same

我應該下次

打包糖水過黎啦

又話七仔

我地係七仔隔離the saem門口
我著灰色衫，黑色褲
河絲著黑色連身裙

係唔係要大叫車巴偽毒可恥先有人應

大叫車巴可耿

大嗌自己個朵同ID number

好型

你過黎睇下有幾型

時裝大師

唉 原來真肥毒是我

未有耐食完

90-93谷聚

即刻靜撚晒 你地就喺出面開心 冷落我呢啲毒撚

咩呀

最多你上我留低

等緊你呀

快d過黎喇

返緊工呀屌

真毒唱k係食野

幾時食雞呀

唔俾我食勁小氣

毒撚放假冇街去

同fd電腦睇睇下恐怖片睇到最後果部份load唔到

等食糖水

唱k你想食咩

車巴唔上水 係唔係黎嫁埋單

快d黎

外巴唱歌好好聽

天下太平J死

個個都係偽毒

返黎 聚一聚

快啲黎

話撚左你班仆街偽毒！

飽到仆街

最偽毒係你喎師父

開左你位

霍絲叫你過黎

最毒係我

快啲過嚟呀！

你仆街啦

好撚飽，好撚攰，明天上班

車巴岀黎啦，大家都好想見你

你唔黎 我地唔走嫁

咁聽晚見

你都係想恰鳩毒撚者？

其實真係冇人信你係毒撚

你睇下你幾受歡迎

唉 毒撚講野冇份量

想要🐷咪出聲囉

毒撚驚人架屌！

如果你比100隻🐷我 你會出嚟 咁你比啦

Deal

嚟啦好嘛

加左人頭數，等你過黎

屌得啦

所以你咪蝦我呢啲毒撚囉
唉我都食慣檸檬

成班仆街又密謀玩鳩毒撚

跟住你想話返左屋企唔想出
係咪

我都冇話返屋企

人呢？

食完 終於
番歸算

過黎呀

咩事

咩事？

你跑到過黎未？

振夫綱

唔撚準！

完場番到屋企....

有無聚集合照

2300 我嚟到都完場啦

快啦dllm

下場

係屋企 涼都沖埋

Hello
嚟唔嚟呀？

個人摺到連lihkg都無上

去邊?

嚟唱k ah in mk

Come on come on dllm

唔喇 今日出左好多次門 出到我怕

好近你喎但係

下次先啦

咩事呀？

沖完咪出黎囉

無呀 純粹連網都唔想上

無野丫嘛？

無呀 辭左份工無收入又街都唔想出

出嚟喇

we are waiting for you

POOR JJ AT HOME

come come sing k can help

唔去呀 你地玩得開心D

成班都係偽毒

你地全部都去？

車巴
耀巴
黑絲
霍絲 及其朋友
外巴
真毒 明巴

我摺埋得架喇

多左黑絲

仲唔快d黎
河絲

你地唱通頂呀？

so crazy

叫唔郁我 我係到同你地講野啦

對你好失望

成班唱mk歌

對唔住囉大佬
今日出左6次門口

我鍾意唱夜曲 雨愛 小幸運

你又唔黎唱

下次先啦 毒j係鍾意係屋企

唉

聽日出街去同人交收 好happy

我地差咁個好sad

好sad 這麼難得這麼齊人

唔好俾壓力我嘛
我唔上黎你地都好地地架

個心有d空虛失落

誇張啦你地

真嫁

無你好唔開心

下次食飯啦

月巴有女就開心

下次下次 下次大概可以

屌你啦

攤係床好爽

咁惡做咩啫

佢飲醉左喺到埋怨你唔黎

咁快就醉

唱k定去左酒吧架

咁哩句又岩

佢咸你？

IT 豉 U

亂咁摸人

慘絕人寰

人格謀殺

要話比爸爸知

車巴

我都想訓了

🐰

我爸爸話⋯⋯⋯⋯⋯

Jm9

鹹濕

好咸濕

成班鹹濕

最咸濕果個係你

收工未

等你呀

九點先收

好快到

車巴偽毒可恥

屌你班偽毒啦

上車返去

真毒撚係要吹k到通頂

真毒想唱K到通頂

多謝大家今日聽我9唱

I did nothing

真毒 表示成班偽毒

我係真。毒 毒毒地坐係角落9唱

屌你下次試下下次星期日唱睇我通唔通

加油月巴 識女仔真係好難。。。

我返到去啦

show至威呀

屌 咁快又有聚

等你選個日子 今次走唔甩

就你地啦 我成日放假

屌
你
老
母

（對唔住伯母

btw大家可否介紹間好食既餐廳，想食餐好既再上機

後街牛扒

伯母好好客 只要你帶足禮 隨時可以探望

食過生日飯，但要過海要諗下先

去海港城食豬屎公廠？

正，有得諗

屌那媽越落越大雨，早知搭一個站地鐵

貴人出門風雨
下星期一定掂呀

招風雨

你收工都停雨啦

好眼訓

same
同埋啞左

行到返去已經腿斷+停雨

唔信 唱得第二hign係你

我陪唱咋

你瘋狂唱歌

你點架嘛
咪做下和音囉
咁都係我錯

屌，個熱水器壞左，沖左半個凍水涼而家好清醒

被男人欺騙感情

全世界男人都係仆街黎架

係明巴瘋狂點

我食埋個早餐要昏迷3小時再起身

我只能認同你話水瓶座是仆街

92 lm

去啦bye

朕作出澄清，不包括本人

留名睇失敗

訓醒

Morning!

早呀

全個post既巴打都係偽毒嚟

早呀早呀
我要起身幫男友入錶喇

我真毒

我醒左唔係好訓我返